【行動建議】18區和你拖 {我有份投輸建制}曬馬大會

個人覺得 投完區選 完咗支線任務
大家感覺好似放鬆咗
需要一啲和理非都主動參加既行動
用人數帶大家去繼續
《五大訴求 決一不可》既主線任務

18區各自人鏈 圍住自己果區
區選勝利 係各區同路人互相配合既結果
大家同區有份投票/想有份投票行出嚟!!!
俾大家同路人知 我地有份投死建制
俾投建制果班人知 我地係唔會再沉默既大多數

話俾建制知 佢地盲目撐政府既下場
話俾建制知 佢地遲遲唔阻止警暴 失民心既下場

有人可能會擔心安全問題:
在政府角度 + 我ff
(((難得因為區選
市面平靜咗接近兩星期
警暴咁撚嚴重既問題 開始少咗人開注
你地和平活動
我緊係唔俾警察出嚟搞事
唔俾警暴畫面柒返上國際)))

上面個人意見 唔知係咪好建議
下面大家俾下意見?

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

支持

無人睇